乜搞野勇武退，和理非上呀？冇勇武一早立晒法啦！

冇勇武，一早立左法啦手！！！醒未呀！擺明政府警犬輿論發功！！

收啦P牌仔 咪撚分化 缺一不可

On9仔分化分得咁低手
抗爭方程式都唔知，連1毛唔值
由個post沉

屌得好！勇武係唔會退架，各有各做！五大訴求！缺一不可！

低質分化post

你老味，邊個搞分化都未撚知，公海大把人搞緊！各有各做，勇武係唔會退架，各有各做！五大訴求！缺一不可！

認真D啦，臨時演員都係演員啊

請善用不推post回復功能

好多五毛P仔

On9 仔